---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3845"
date: "2007-08-16T22:03:57"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Oh! Sollte ich doch mal meine Augen auftun? Ich habe da von einem Obi-Laden auf die ganze Branche geschlossen - das war wohl etwas überstürzt :-)


Gruß
Harald